開始覺得叫人唔好走個d先係鬼

機場已經全部機取消左
本身既目的已經達成
引起國際注意同癱瘓機場

咁依家留守有咩作用?
如果要繼續癱瘓點解唔聽日再吹雞入去?
就算今晚留守到今晚12點, 個機場都係咁樣癱瘓法, 唔會有再大效果
唔同普通阻街路, 阻街路你要一大班人守住先可以封實條路

但依家機場散..機場都唔會正常運作返
無必要增加自己既風險

大家自己去衡量下

好撚多鬼..都唔知自己咁稔係咪岩, 大家稔到d咩講出黎集思下

琴日咁既環境 如果有狗混入去搞事
就有哂藉口暴力清場
我係擔心呢樣

推

走走走，不受傷不被捕

好撚多鬼丫 自己要識判斷
我無話自己一定岩
但班黑警仆街死啦

推丫 幫手通知哂入機場既朋友先

你班黑警分化撚 我信我自己

守 就是鬼

就算今晚係假消息，無清場，都唔會有損失

咪撚再考慮

1

2

唔好比佢地帶到風向，快走

3

散呀!

4

5

6

走呀！目標達成左仲唔走同送頭冇分別！

有好多次都係以為多人唔怕
結果白白送頭

推上去，好多鬼屌人散水撚

gphone